前兩日場紅雨, 沖走咗我d狗

借朋友AC
我住粉錦公路近北區一條小村，前幾日場雨令我屋企旁邊條小溪 因大雨山洪暴發 沖上地面，將我屋企三隻狗沖走咗 好感恩昨日其中一隻自己返咗嚟，但另外兩隻仲係生死未卜，我哋都好擔心 希望大家幫幫手share下，特別係住打石湖村、橋頭、蕉徑附近嘅好心人幫忙留意下

以下係詳情

地理位置大概係咁: 我覺得最大機會係呢幾個近嘅地方, 因為如果留係水入面再耐d....

狗狗相

好希望佢哋快d返屋企
p.s. 多謝天文台，紅雨

雖然係幾sad 但係睇到標題就忍唔住笑

Anyway希望樓主搵得翻啲狗

推

狗沖了

推到隻狗返屋企

推多下

慘

狗狗一定冇事既

推呀

推 祝早日搵翻狗狗

Push

push

推！ 希望住附近村d巴絲經過會幫手望多兩眼

Push，希望狗狗平安無事

Btw, Google 個廣告好仆街

如果沖左去河道既話就

狗主係新界原居民?

想搵狗 要搵佢幫手

掌你把臭咀

希望搵得反 啲狗狗自己係出邊好慘

比佢搵到都好快比人殺

推，希望快啲搵返。

無間道?

大交合全台含家鏟

推到隻狗睇到個PO

推，希望狗狗無事
btw點解唔放佢地入室內先？

加油

因為天文台玩鳩佢地呀家陣
落咁撚大雨

對唔住我忍唔住笑左出黎
但真心祝福你搵返隻狗

Push 希望樓主啲狗平平安安

幫推

關天文台咩事？紅雨就唔會沖走？

希望狗狗平安回家

推 希望佢地快D返屋企

pish

推 一定會唔無事既！

點解會沖得走

推
佢地會返屋企架

Google ad

祝兩隻狗狗早日回到家

留名幫推

以為係咩狗
原來係真狗
BTW希望你快D搵返

冇人見到個帖勁多錯字同蝗文咩

姑且幫推

唔爭氣咁笑左，祝你搵你返

有啲狗隻跌落水

推
但關天文台咩事

好有畫面, 有成排狗浮下浮下

依家天文台冇預報功能
最撚大雨果刻先話你知依家係呀好大雨
咁多次都冇死人算好彩

大交合表示：你果邊水浸，我果邊落毛毛雨

幫手推。

應該樓主屋企人黎
上一輩d人係咁
算啦

我都幫推

cap ad正on9
block
單機啦

冇事冇事

好心痛 會搵得返既！！！

隻狗好得意

希望樓主快啲搵返

天文台全體職員死全家啦！

咁無良嘅！

幫樓主推

Pish

人在日本,幫手推一推

樓主殘體狗

狗狗快啲番屋企

第一句做咩用我個名

幫推，祝福你

推
希望樓主快啲搵得番狗狗

唔喺嗰區,但都推一推

希望揾得返

推 希望隻狗冇事 快d搵到距

推呀屌你老母

屌你老母樓上做乜撚嘢呀！？ 仆街死啦！

Show Blocked User - Pubstomper

狗狗快點回家

人手置頂

天文台既紅雨

Btw希望樓主搵番隻狗

Pish pish

狗識游水，應該無事嘅。不過可能沖咗太遠，唔識路返黎。

係咪唐狗嚟

陰公豬

推

我派我啲波台狗 幫你搵

諗到狗狗係驚恐中被沖走
途中又不停被硬物撞到+沖到陌生地方
再慢慢比水浸死 就覺得好可憐

This?

狗好犀利

放心識自己返屋企

起碼至少要見狗屍

推
祝樓主快啲搵齊狗狗

很感激沖繩的狗

去左大元邨咁遠

旺財快啲返屋企

出現了

好慘 希望佢地平安冇事

幫推！

推！

都幾日前
同埋我唔係住附近都冇見過呢隻野
希望狗主搵得返啦

希望樓主搵得返

Push
希望樓主可以搵得返d狗

一定搵得番

住天水圍嘅幫你睇睇

我係fb見到你 幫你share左 佢地會返黎架 放心！

你有冇睇過d相
北區d小屋浸到上屋頂

蕉徑 打石湖果頭真心難搵得返
要幫手搵都一定要有車

推
Btw 大埔grp個狗post好似真係match你隻狗狗
希望你搵得返

幫推
希望快d找返狗狗

推 狗狗快啲返嚟

希望吉狗天相

貼去北區同上水group啦

唔好放棄呀

要搵到啊

Sosad 希望樓主快d 搵返幾隻狗

殺左大交合班兇手

對唔住，呢個好笑

條帶match

推
狗狗快d返屋企

推

屌鳩天文台

BODY唔太似,但條繩好似

死仆街天文台

睇大埔group呀樓主！

推到樓主睇到

posh

樓主要有定心理準備

推呀 快d搵返狗狗

條帶好似,後面又係有紅色

實搵得返嘅

兩隻狗去左搵合長咬佢春袋

我都見到，一樣黑色既

推 希望搵到

( Show Blocked User - Pubstomper )

忍唔到笑
但幫手推post

慘，幫推

sorry,我都笑左。希望搵得番狗狗

搵咗傳心師未

推
狗狗快啲返屋企啦

推 上星期個頭真係變撚左黃河 上水好多商場啲妹下妹下都話返唔到屋企

加油，希望狗狗無事

關大交合紅雨咩事

拿，要幫天文台平反下先，係某國排洪唔提早通知，你隻狗有咩事就怨有頭債有主

希望上面fb 入面果隻係樓主隻狗啦

btw, 天文台掛唔掛紅雨都係會有洪水架啦
又唔係掛左就唔會發生
因為咁而屌嘅就好似無point

推 狗狗早日翻屋企

居然咁勁

你個名

希望冇事 幫推

掛咗狗主就可以有預警 原本狗主以為唔係好大雨所以照擺佢哋係室外 但事實上大雨到仆街 天文台冇預報功能 所以市民就冇辦法就住天氣情況做出相應行動 天文台on9

在此屌天文台老母

主因係深圳排洪，掛唔掛都一定出事

屌你幾日先出post
見過呢隻走黎走去 不過似唐多過似洛威

邊到附近

村公所條直路

天文台真係搞出狗命，無預警，真係白痴，改撚左個system lA

應該都係走失狗
推到樓主見到

搵返未?推...

坑頭村公所條直路

推到狗狗返屋企

好撚搞笑

推到樓主搵番狗仔

推
希望狗仔無事

快d狗沖返屋企

喊咗出嚟，推

當日已經係FB 出post 多謝大家，唔係呢隻，希望佢都快d返到屋企。

係咪大元邨果隻？

加油啊

狗仔一定會返黎 樓主加油
Btw樓上post食狗相班on9係咪以為自己好撚幽默

都唔係，時間無咁早

入面成堆波台友搵緊你，你去咗邊呀？

我見到你呀，你投咗胎未呀？一定係你老母賣你過去㗎啦，好人好者生咗隻狗都不如嘅畜生

希望早日搵返一家團聚啦！

Push， 快d搵番狗狗

希望狗狗都平安回家

多謝大陸排洪

推到上報

推
希望快啲一家團聚

好撚慘
屌你老母天文台

幫推 祝狗狗早日回家

屌你老母天文台

個個po都針住波台嚟講 仲好意思講自己唔care
做忽然狗俾人笑柒唔夠又駁唔到 諗起你谷住道氣個撚樣真係笑4

幫推 希望狗仔平安

明知落大雨都唔放返入屋

就算黑雨同紅雨都係咁
唔通改掛黑雨你就會放返入屋咩
係度賴天文台

狗狗

好狗，樓主要錫住佢呀

希望另外兩隻揾得返

其實果日落雨前天文台都講咗短期內會有大雨影響香港
你咁都唔識應變嘅唔通出黑雨會唔水浸？

幫你推推 !!

係咪你亂咁放d狗

希望狗仔平平安安

希望樓主快啲搵番兩隻狗狗

Push! 希望狗狗平安無事！

係隻狗度裝個gps真係咁難咩

屌講食狗肉d仆街同支那人有乜分別
低質到咁你老母

頂..笑撚左

一落雨就比狗入屋
紅唔紅雨都係咁話
戇鳩鳩咁

sosad

一定要無事平安返屋企呀

屌你老母上面有人講完都唔po相
你隻生滋狗係要cap出嚟攞景定贈慶呀

幫推 好心有好報

屌你唔中意咪block9我囉

點樣沖走你啲狗，你無屋架？

成班傻閪話關天文台咩事
知落咁鳩大雨就一早帶曬佢地入屋唔放養啦戇鳩

希望狗狗快啲番樓主屋企

搵翻記得上黎報平安呀

去吐露港幫你搵下

facebook見到

旺角喎

咁既天文台可以點做應變

祝吉狗天相

細個幾隻

推
不推不是人

希望平安無事

希望無事

封哂路

屌！好撚好笑呀！！！！！

好撚有畫面 睇撚到D狗一路「嗚～～～」一路沖走

推！要搵得返呀

天文台究竟係預測天氣，定報導天氣？

Good luck bro

Help push

多個藉口賴姐
我就唔信樓主會睇住天文台報告去放狗啦
比著我都唔會 依啲野緊係自己判斷 做最後決定
Ps 希望樓主搵到狗 做個醒啲既主人

推 希望快啲揾返狗狗！

push
希望無事

push 希望狗狗無事

好慘 幫推

認真覆樓主

今日行環迴公路過咗古洞之後見到有隻狗仔瞓咗係到 應該比車撞
因為行得好快再加上夜晚 都只係略略見到係隻黑狗

希望唔係你隻狗又盡快搵翻

有冇消息 幫推

如果一早預報紅黑雨
我相信樓主一定仆都仆返屋企
咁都唔關大交合事 ？

諗起啲狗狗個陣比啲水圍住又無助就覺得好慘
Btw 其實呢幾日都keep住落雨 我住村屋屋企無人個陣都無放佢地出黎

其實果日落雨前天文台都講咗短期內會有大雨影響香港, 你明知自己住易水浸地方都唔做嘢，咁可以點
同埋果日連北區水浸特別報告都出埋啦

推 搵返講聲

再推

落雨都唔放返D狗入屋..

狗沖紅乳

沖左去元朗圍村了😋😋

Rip

睇落仲新鮮 唔好哂啦

唔係麻
但個頸圈

唉....

都唔知你做乜撚野
周街都係狗 咪撚得個講字 捉隻黎俾你扑 縮沙冇賓周
夠唔撚夠膽？ 傻閪

rip

RIP

戇撚鳩

睇topic仲以為係歌詞嚟
Rip

希望搵得返

希望佢哋快啲返嚟同主人團聚

唔係幸災樂禍不過我睇到呢個post真係笑咗

尤其是隻狗叼住個毛公仔嗰張

btw 祝你盡快搵返d狗

樓主報告下搵成點啦

希望你搵得返

有無update